冇得WFH的巴絲放工如何解決晚餐

工種需要冇得WFH，本身冇煮開飯（唔識煮+懶），而家買外賣返屋企食算，再買定d急凍野係冰箱，放假用氣炸鍋整黎食，仲有各類的麵做儲備。

吸風飲露

好e食